葵廣四眼game佬正契弟

早一個月去訂人中6,同我講$468, 好啦諗住都係公價。

今日出左喇，去到鋪都比正價$468佢。

仆佢個街
剛剛 我個friend walk-in買$440

dklm!!

walkin 440?

係呀…

佢老母!
訂黎把撚呀!

我尋日WALK IN 去$438
如果要個袋+$38

吊! 我應否打去吊柒佢？

天橋口，門口好多公仔個間？

邊個話落訂一定平過walkin

落訂就為左唔食炒價
咁walkin平過落訂
訂黎做咩鳩？
（好似係）

訂價=建議零售價，貴過walkin就變左炒價？
Goodest logic

都唔明訂GAME做乜鳩

之前人中極 walkin買貴過訂
貴過數位版

屌你，炒起左又話人炒
唔撚炒賣平左又話鳩人walkin平過訂
屌你老母港狗好撚心啦

快d打啦快d打啦

好似投資咁啫，如果隻game渴市嘅walkin 又點會平過預訂？

預訂係為左可以第一時間有隻game,而且就算唔夠貨都會比左你先。

可能只係你高估市場反應或者低估供應量 唔少人係靠咁樣賺錢，有人想知再講

最近都好少有炒game既情況，原來我以為FFXV會炒到過500，結果賣438
反而日文game因為來貨少炒得起，隻fate聽聞炒到500-600

係水貨game無retailer price先海鮮價 你估fate尼啲咁既game真係會多人玩咩

藍田訂左平d
唔知佢有無點我啦
你中意點諗就無法

其實點解仲要訂game

今年除咗division, 有邊隻game係會賣到斷貨

火影算唔算
btw今下半年好似無大作人氣作炒到

G gen